[工程jj]點解會有人擺自己啲犯法片上youtube

咁樣高空工作都唔搭棚 一黎犯咗安全例 二黎就咁扣條梯落喉碼 點穩陣
如果有咩事跌咗落去 業主就奶嘢 間屋都變凶宅

依段有埋留言 仲有人讚佢

可能有人貪平同唔想污糟 所以唔想搭棚
甚至係因為唔知犯法
但為己為人 都唔好冒咁大風險

唔知犯法呢個講法幾好笑，多謝

講緊個客

通渠個單 樓下多得你唔少 d屎水真接流落下面

思維仲停留喺80年代
一隻喉碼可以承受幾多磅力佢知唔知

一個貪平變凶宅
一個貪線變慘鬼

佢啲架生唔係應該要綁綁繩？ 跌咗落去整親人點算